死獌狗入利區cap圖黎笑就得 阿狗cap返人狗竇黎笑就屌人老母

獌狗輸波好心就潛水啦
賽前就咁搶口隊隊都串 又開咁多燈post想燈利輸俾般尼
結果波又輸埋 又燈唔到
抵你今週俾全波台當笑話笑啦

佢地教緊你地咩叫足球呀

怨婦

前排班執骨仔先笑完利撚怨風大
琴晚自己又話大風所以ddg失手

班獌笑謝拉特拉莫斯仲多過利迷

d 獌狗就係咁能賤

駁咀=怨婦

開波前班獌狗仲諗撚住大炒阿狗之後爆閘

咪推

死曼狗又怨

乜撚野名黎

唔係我

信左